又到聖誕！施永青上31live同張崑陽鄭家朗揪

Live 預告!

半年前，或許無人想到，香港會持續成為國際焦點。更沒有人想到五年前提出的《香港人權與民主法案》，現在成為美國法律。
《人權法》通過後，香港會否走向一啲評論所講既「中美共治」?
今晚，我地請黎商界老闆施永青、有份去美國游說嘅張崑陽、以及一直推動《人權法》通過既香港眾志代表鄭家朗，上黎節目直播!
記得開定港台電視31，Facebook Page同步直播!

突然想寫聖誕卡添！

焦點recap
聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有HardFeeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post